msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Git Updater\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-27 16:28-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-27 16:29-0700\n"
"Last-Translator: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language-Team: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: github-updater.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: mu/gu-loader.php:106
msgid "Activated as mu-plugin"
msgstr "啟用為 [強制使用] 外掛"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:351
msgid "GitHub Personal Access Token"
msgstr "GitHub Personal 存取權杖"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:358
msgid "GitHub.com Access Token"
msgstr "GitHub.com 存取權杖"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:374
msgid "GitHub Private Settings"
msgstr "GitHub Private 設定"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:401
msgid "Enter your GitHub Access Token. Leave empty for public repositories."
msgstr "輸入 GitHub 存取權杖。欄位留空僅能存取公開存放庫。"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:408
msgid ""
"Enter your personal GitHub.com or GitHub Enterprise Access Token to avoid "
"API access limits."
msgstr "輸入個人 GitHub.com 或 GitHub Enterprise 存取權杖以避免 API 存取限制。"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:419
msgid "GitHub Access Token"
msgstr "GitHub 存取權杖"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:433
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: src/Git_Updater/API/GitHub_API.php:447
msgid "Enter GitHub Access Token for private GitHub repositories."
msgstr "輸入 GitHub 私有存放庫的 GitHub 存取權杖。"

#: src/Git_Updater/API/Zipfile_API.php:88
msgid "Zipfile Slug"
msgstr "壓縮檔代稱"

#: src/Git_Updater/API/Zipfile_API.php:104
msgid "Enter plugin or theme slug."
msgstr "輸入外掛或佈景主題代稱。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:60
msgid "Git Updater - Gist"
msgstr "Git Updater - Gist"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:71
msgid "Git Updater - Bitbucket"
msgstr "Git Updater - Bitbucket"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:82
msgid "Git Updater - GitLab"
msgstr "Git Updater - GitLab"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:93
msgid "Git Updater - Gitea"
msgstr "Git Updater - Gitea"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:118
msgid "Git Updater PRO"
msgstr "Git Updater PRO"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:119
msgid ""
"A Git Updater add-on plugin that unlocks PRO features of branch switching, "
"remote installation of plugins and themes, REST API, Webhooks, WP-CLI, and "
"more."
msgstr ""
"Git Updater 其中一個附加元件，能提供切換分支版本、遠端安裝外掛及佈景主題、"
"REST API、Webhooks 及 WP-CLI 等 Pro 版功能。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:128
msgid "Git Updater Additions"
msgstr "Git Updater Additions"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:129
msgid ""
"A Git Updater add-on plugin that will add the appropriate data via hooks in "
"Git Updater so that repositories that are not correctly configured to use "
"Git Updater may be added to Git Updater without modifying the repository."
msgstr ""
"Git Updater 其中一個附加元件，它透過 Git Updater 提供的勾點加入適當資料，以便"
"將使用 Git Updater 卻未進行正確組態的存放庫新增至 Git Updater，而不須修改存放"
"庫。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:138
msgid "Git Remote Updater"
msgstr "Git Remote Updater"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:139
msgid ""
"A Git Updater add-on plugin that allows you to easily update Git Updater "
"repositories in bulk via REST API endpoint updating. Requires Git Updater "
"PRO."
msgstr ""
"Git Updater 其中一個附加元件，它讓網站管理員透過 REST API 端點更新對 Git "
"Updater 存放庫進行批次更新。必須搭配 Git Updater PRO。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:163
msgid "Add-Ons"
msgstr "附加元件"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:204
msgid "Git Updater API plugin installed."
msgstr "Git Updater API 外掛已安裝。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:221
msgid "Premium Add-Ons"
msgstr "付費附加元件"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:228
msgid "API Add-Ons"
msgstr "API 附加元件"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:241
msgid "Install additional API plugins."
msgstr "安裝其他 API 附加元件。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:259
msgid "Install premium plugins."
msgstr "安裝付費外掛。"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:381 src/Git_Updater/Add_Ons.php:386
msgid "Install & Activate"
msgstr "安裝並啟用"

#: src/Git_Updater/Add_Ons.php:402 src/Git_Updater/Add_Ons.php:406
msgid "Free Trial"
msgstr "免費試用版"

#. translators: %s: documentation URL
#: src/Git_Updater/Bootstrap.php:72
#, php-format
msgid ""
"Git Updater is missing required composer dependencies. <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopenernoreferer\">Learn more.</a>"
msgstr ""
"Git Updater 缺少必要的撰寫程式相依性。<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopenernoreferer\">進一步了解</a>"

#. translators: 1: minimum PHP version required
#: src/Git_Updater/Bootstrap.php:114
#, php-format
msgid "Git Updater cannot run on PHP versions older than %1$s."
msgstr "Git Updater 無法執行於比 PHP %1$s 版更舊的環境。"

#: src/Git_Updater/Messages.php:118 src/Git_Updater/Messages.php:162
#: src/Git_Updater/Messages.php:182
msgid "Git Updater Error Code:"
msgstr "Git Updater 錯誤代碼:"

#. translators: %1$s: git server, %2$s: wait time
#: src/Git_Updater/Messages.php:125
#, php-format
msgid "%1$s API&#8217;s rate limit will reset in %2$s minutes."
msgstr "%1$s API 的使用量限制將在 %2$s 分鐘後重設。"

#. translators: %1$s: git server, %2$s: GitHub personal access token URL
#: src/Git_Updater/Messages.php:132
#, php-format
msgid ""
"It looks like you are running into %1$s API rate limits. Be sure and "
"configure a <a href=\"%2$s\">Personal Access Token</a> to avoid this issue."
msgstr ""
"你的 %1$s API 使用量限制接近上限。請設定<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">個"
"人存取權杖</a>以避免發生這個狀況。"

#: src/Git_Updater/Messages.php:166
msgid ""
"There is probably an access token or password error on the Git Updater "
"Settings page."
msgstr "在 Git Updater 設定頁面中，發生存取權杖或密碼設定錯誤。"

#: src/Git_Updater/Messages.php:197
msgid "Git Updater Information"
msgstr "Git Updater 資訊"

#: src/Git_Updater/Messages.php:199
msgid "Please be patient while WP-Cron finishes making API calls."
msgstr "請耐心等候 WP-Cron 完成 API 呼叫。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:134 src/Git_Updater/Settings.php:801
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/Git_Updater/Settings.php:162 src/Git_Updater/Settings.php:266
msgid "Git Updater"
msgstr "Git Updater"

#: src/Git_Updater/Settings.php:209 src/Git_Updater/Settings.php:363
msgid "Git Updater Settings"
msgstr "Git Updater 設定"

#: src/Git_Updater/Settings.php:210
msgctxt "Menu item"
msgid "Git Updater"
msgstr "Git Updater"

#: src/Git_Updater/Settings.php:288
msgid "Refresh Cache"
msgstr "重新整理快取"

#: src/Git_Updater/Settings.php:331
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:333
msgid "Cache refreshed."
msgstr "快取已重新整理。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:376
msgid "Enable Branch Switching"
msgstr "啟用分支版本切換"

#: src/Git_Updater/Settings.php:389
msgid "Bypass WP-Cron Background Processing for Debugging"
msgstr "略過 WP-Cron 背景處理程序進行偵錯"

#: src/Git_Updater/Settings.php:401
msgid "Display `deprecated hook` messaging in debug.log"
msgstr "在 debug.log 中顯示淘汰不用的勾點相關訊息"

#: src/Git_Updater/Settings.php:564
msgid "Check to enable."
msgstr "點擊以啟用。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:596
msgid "Overridden Plugins and Themes"
msgstr "覆寫外掛及佈景主題"

#: src/Git_Updater/Settings.php:597
msgid ""
"The following plugins or themes might exist on wp.org, but any updates will "
"be downloaded from their respective git repositories."
msgstr ""
"下列外掛或佈景主題並未上架至 WordPress.org 目錄，但可從各自所屬的 git 存放庫"
"進行更新。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:835
msgid "This is a private repository."
msgstr "這是私有存放庫。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:836
msgid "This repository has not connected to the API or was unable to connect."
msgstr "這個存放庫無法連線至 API 或無法進行連線。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:837
msgid "This repository is hosted on WordPress.org."
msgstr "這個存放庫託管於 WordPress.org。"

#: src/Git_Updater/Settings.php:879
msgid "Installed Plugins and Themes"
msgstr "已安裝的外掛及佈景主題"

#. translators: %s: theme name
#: src/Git_Updater/Theme.php:379 src/Git_Updater/Theme.php:504
#, php-format
msgid "There is a new version of %s available."
msgstr "%s 有新版本可供下載安裝。"

#. translators: %s: theme version
#: src/Git_Updater/Theme.php:391
#, php-format
msgid "View version %s details."
msgstr "檢視 %s 版的詳細資料。"

#: src/Git_Updater/Theme.php:395
msgid "Automatic update is unavailable for this theme."
msgstr "這個佈景主題無法使用自動更新。"

#. translators: 1: version number, 2: closing anchor tag, 3: update URL
#: src/Git_Updater/Theme.php:400 src/Git_Updater/Theme.php:515
#, php-format
msgid "View version %1$s details%2$s or %3$supdate now%2$s."
msgstr "檢視 %1$s 版的詳細資料%2$s或%3$s立即更新%2$s。"

#. translators: %s: theme name
#: src/Git_Updater/Theme.php:405 src/Git_Updater/Theme.php:520
#, php-format
msgid "Update %s now"
msgstr "立即更新 %s"

#. translators: 1: version number, 2: closing anchor tag, 3: update URL
#: src/Git_Updater/Theme.php:527
#, php-format
msgid "View version %1$s details%2$s."
msgstr "檢視 %1$s 版的詳細資料%2$s。"

#. translators: %s: opening/closing paragraph and italic tags
#: src/Git_Updater/Theme.php:533
#, php-format
msgid "%1$sAutomatic update is unavailable for this theme.%2$s"
msgstr "%1$s這個佈景主題不提供自動更新功能%2$s。"

#: src/Git_Updater/Traits/GU_Trait.php:657
msgid ""
"There may be a problem with WP-Cron. A Git Updater WP-Cron event is overdue."
msgstr "WP-Cron 執行時發生問題。Git Updater 的 WP-Cron 事件已逾期。"

#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:444
msgid "Plugin download failed"
msgstr "外掛下載失敗"

#. translators: %s: Plugin name
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:456
#, php-format
msgid "%s has been installed and activated."
msgstr "%s 已安裝並啟用。"

#. translators: %s: Plugin name
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:468
#, php-format
msgid "%s has been installed."
msgstr "%s 已安裝。"

#. translators: %s: Plugin name
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:487
#, php-format
msgid "The %s plugin is recommended."
msgstr "%s 為建議安裝的外掛。"

#. translators: %s: Plugin name
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:513
#, php-format
msgid "%s has been activated."
msgstr "%s 已啟用。"

#. translators: %s: Plugin name
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:532
#, php-format
msgid "Please activate the %s plugin."
msgstr "請啟用 %s 外掛。"

#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:643
msgid "Dependency"
msgstr "相依性"

#. translators: %s: opening and closing span tags
#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:735
#, php-format
msgid "%1$sRequired Plugin%2$s"
msgstr "%1$s必須安裝的外掛%2$s"

#: vendor/afragen/wp-dependency-installer/wp-dependency-installer.php:758
msgid "Required by:"
msgstr "提出要求的外掛:"

#, php-format
#~ msgid "GitHub API&#8217;s rate limit will reset in %s minutes."
#~ msgstr "GitHub API 的使用量限制將在 %s 分鐘後重設。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "It looks like you are running into GitHub API rate limits. Be sure and "
#~ "configure a <a href=\"%s\">Personal Access Token</a> to avoid this issue."
#~ msgstr ""
#~ "你的 GitHub API 使用量限制接近上限。請設定<a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\">個人存取權杖</a>以避免發生這個狀況。"

#~ msgid "Bitbucket Pseudo-Token"
#~ msgstr "Bitbucket 虛擬權杖"

#~ msgid "Bitbucket Username"
#~ msgstr "Bitbucket 使用者名稱"

#~ msgid "Bitbucket Password"
#~ msgstr "Bitbucket 密碼"

#~ msgid "Bitbucket Private Repositories"
#~ msgstr "Bitbucket 私有存放庫"

#~ msgid "Bitbucket"
#~ msgstr "Bitbucket"

#~ msgid ""
#~ "Enter `username:password` if private repository. Don't forget the colon `:"
#~ "`."
#~ msgstr ""
#~ "針對私有存放庫，請輸入「使用者名稱:密碼」、請注意，這兩者間必須以冒號分"
#~ "隔。"

#~ msgid ""
#~ "Enter your personal Bitbucket username and password. It will "
#~ "automatically be converted to a pseudo-token."
#~ msgstr ""
#~ "請為 Bitbucket 私有存放庫輸入使用者名稱及密碼，這會自動轉換為虛擬權杖。"

#~ msgid "Enter Bitbucket username."
#~ msgstr "輸入 Bitbucket 使用者名稱。"

#~ msgid "Enter Bitbucket password."
#~ msgstr "輸入 Bitbucket 密碼。"

#~ msgid "Bitbucket Server Private Settings"
#~ msgstr "Bitbucket Server 私有設定"

#~ msgid "Bitbucket Server Username"
#~ msgstr "Bitbucket Server 使用者名稱"

#~ msgid "Bitbucket Server Password"
#~ msgstr "Bitbucket Server 密碼"

#~ msgid "Bitbucket Server Pseudo-Token"
#~ msgstr "Bitbucket Server 虛擬權杖"

#~ msgid "Bitbucket Server Private Repositories"
#~ msgstr "Bitbucket Server 私有存放庫"

#~ msgid "Bitbucket Server"
#~ msgstr "Bitbucket Server"

#~ msgid "GitHub Gist Settings"
#~ msgstr "GitHub Gist 設定"

#~ msgid "Gist Private Settings"
#~ msgstr "Gist 私有設定"

#~ msgid "Gist"
#~ msgstr "Gist"

#~ msgid "GitLab Personal Access Token"
#~ msgstr "GitLab Personal 存取權杖"

#~ msgid "GitLab Private Settings"
#~ msgstr "GitLab 私有設定"

#~ msgid "GitLab.com Access Token"
#~ msgstr "GitLab.com 存取權杖"

#~ msgid "GitLab"
#~ msgstr "GitLab"

#~ msgid "Enter your repository specific GitLab Access Token."
#~ msgstr "輸入存放庫指定的 GitLab 存取權杖。"

#~ msgid "Enter your GitLab.com Access Token."
#~ msgstr "輸入 GitLab.com 存取權杖。"

#~ msgid "GitLab Access Token"
#~ msgstr "GitLab 存取權杖"

#~ msgid "Enter GitLab Access Token for private GitLab repositories."
#~ msgstr "輸入 GitLab 私有存放庫的 GitLab 存取權杖。"

#~ msgid "You must set a GitLab Access Token."
#~ msgstr "網站管理員必須設定 GitLab 存取權杖。"

#~ msgid "Gitea Access Token"
#~ msgstr "Gitea 存取權杖"

#~ msgid "Gitea Private Settings"
#~ msgstr "Gitea 私有設定"

#~ msgid "Gitea"
#~ msgstr "Gitea"

#~ msgid "Enter your repository specific Gitea Access Token."
#~ msgstr "輸入存放庫指定的 Gitea 存取權杖。"

#~ msgid "Enter your Gitea Access Token."
#~ msgstr "輸入 Gitea 存取權杖。"

#~ msgid "Enter Gitea Access Token for private Gitea repositories."
#~ msgstr "為 Gitea 私有存放庫輸入 Gitea 存取權杖。"

#~ msgid "You must set a Gitea Access Token."
#~ msgstr "網站管理員必須設定 Gitea 存取權杖。"

#, php-format
#~ msgid "Current branch is `%1$s`, try %2$sanother version%3$s"
#~ msgstr "目前分支版本為 %1$s，試試%2$s其他版本%3$s"

#~ msgid "Switch to branch "
#~ msgstr "切換至分支版本 "

#~ msgid "Switch to release "
#~ msgstr "切換至正式版本 "

#~ msgid "No previous tags to rollback to."
#~ msgstr "沒有前版標籤可供復原。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "GitHub Updater is missing required composer dependencies. <a href=\"%s\" "
#~ "target=\"_blank\" rel=\"noopenernoreferer\">Learn more.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "GitHub Updater 缺少必要的組態相依性。<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel="
#~ "\"noopenernoreferer\">進一步瞭解</a>"

#, php-format
#~ msgid "GitHub Updater cannot run on PHP versions older than %1$s."
#~ msgstr "GitHub Updater 無法執行於比 PHP %1$s 版更舊的環境。"

#~ msgid "Install Plugin"
#~ msgstr "安裝外掛"

#~ msgid "Install Theme"
#~ msgstr "安裝佈景主題"

#~ msgid "A repository URI is required."
#~ msgstr "存放庫 URI 為必要資料。"

#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "外掛"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "佈景主題"

#, php-format
#~ msgid "GitHub Updater Install %s"
#~ msgstr "透過 GitHub Updater 安裝%s"

#, php-format
#~ msgid "%s URI"
#~ msgstr "%s的 URI"

#~ msgid "Repository Branch"
#~ msgstr "存放庫分支"

#~ msgid "Remote Repository Host"
#~ msgstr "遠端存放庫主機"

#~ msgid "URI is case sensitive."
#~ msgstr "URI 為區分大小寫。"

#~ msgid "Enter branch name or leave empty for `master`"
#~ msgstr "輸入分支版本名稱，留空則代表 master 版本。"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgctxt "This refers to a network activation in a multisite installation"
#~ msgid "Network Enable"
#~ msgstr "啟用多站網路支援"

#~ msgid "GitHub Updater Error Code:"
#~ msgstr "GitHub Updater 錯誤代碼:"

#~ msgid ""
#~ "There is probably an access token or password error on the GitHub Updater "
#~ "Settings page."
#~ msgstr "在 GitHub Updater 設定頁面中，發生存取權杖或密碼設定錯誤。"

#~ msgid "GitHub Updater Information"
#~ msgstr "GitHub Updater 資訊"

#~ msgid "Remote Management"
#~ msgstr "遠端管理"

#~ msgid "Reset REST API key"
#~ msgstr "重設 REST API 金鑰"

#~ msgid ""
#~ "Remote Management services should just work for plugins like MainWP, "
#~ "ManageWP, InfiniteWP, iThemes Sync and others."
#~ msgstr ""
#~ "遠端管理服務僅適用於 MainWP、ManageWP、InfiniteWP 及 iThemes Sync 等同類外"
#~ "掛。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The <a href=\"%s\">Git Remote Updater</a> plugin was specifically created "
#~ "to make the remote management of GitHub Updater supported plugins and "
#~ "themes much simpler. You will need the Site URL and REST API key to use "
#~ "with Git Remote Updater settings."
#~ msgstr ""
#~ "開發 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Git Remote Updater</a> 外掛的目的，"
#~ "在於讓 GitHub Updater 支援的外掛及佈景主題遠端管理更加簡單。Git Remote "
#~ "Updater 需要使用這個網站提供的 [網站網址] 及 [REST API 金鑰] 進行設定。"

#, php-format
#~ msgid "Site URL: %1$s<br> REST API key: %2$s"
#~ msgstr "網站網址: %1$s<br>REST API 金鑰: %2$s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Please refer to the <a href=\"%1$s\">wiki</a> for complete list of "
#~ "attributes. REST API endpoints for webhook updating begin at: %2$s"
#~ msgstr ""
#~ "請參閱這份外掛 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Wiki</a> 以瞭解完整的屬"
#~ "性清單。用於 Webhook 更新的 REST API 端點開始於: %2$s"

#~ msgid "GitHub Updater"
#~ msgstr "GitHub Updater"

#~ msgid "GitHub Updater Settings"
#~ msgstr "GitHub Updater 設定"

#~ msgctxt "Menu item"
#~ msgid "GitHub Updater"
#~ msgstr "GitHub Updater"

#~ msgid "RESTful key reset."
#~ msgstr "RESTful 金鑰已重設。"

#~ msgid ""
#~ "Check to enable branch switching from the Plugins or Themes page or to "
#~ "bypass WP-Cron background processing."
#~ msgstr ""
#~ "在這裡可以為外掛或佈景主題頁面的項目啟用分支版本切換，或啟用略過 WP-Cron "
#~ "背景處理程序功能。"

#~ msgid "Choose a Version"
#~ msgstr "選取版本"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid ""
#~ "There may be a problem with WP-Cron. A GitHub Updater WP-Cron event is "
#~ "overdue."
#~ msgstr "WP-Cron 執行時發生問題。GitHub Updater 的 WP-Cron 事件已逾期。"

#~ msgid "https://github.com/afragen/github-updater"
#~ msgstr "https://github.com/afragen/github-updater"

#~ msgid ""
#~ "A plugin to automatically update GitHub, Bitbucket, GitLab, or Gitea "
#~ "hosted plugins, themes, and language packs. It also allows for remote "
#~ "installation of plugins or themes into WordPress."
#~ msgstr ""
#~ "GitHub Updater 能協助網站管理員將託管於 GitHub、Bitbucket、GitLab 或 "
#~ "Gitea 的外掛、佈景主題和語言套件進行自動更新，還能配合遠端管理服務將位於 "
#~ "git 存放庫的外掛或佈景主題檔案安裝至 WordPress 網站中。"

#~ msgid "Andy Fragen"
#~ msgstr "Andy Fragen"

#~ msgid "Bitbucket Private Settings"
#~ msgstr "Bitbucket 私有設定"

#~ msgid ""
#~ "Check box if private repository. Leave unchecked for public repositories."
#~ msgstr ""
#~ "如需存取私有存放庫，請啟用這項設定。未啟用這項設定則代表存取目標為公開存放"
#~ "庫。"

#~ msgid "Enter your personal Bitbucket username and password."
#~ msgstr "輸入個人的 Bitbucket 使用者名稱和密碼。"

#~ msgid "Private Bitbucket Repository"
#~ msgstr "Bitbucket 私有存放庫"

#~ msgid "Check for private Bitbucket repositories."
#~ msgstr "檢查 Bitbucket 私有存放庫。"

#~ msgid "View details"
#~ msgstr "檢視詳細資料"

#~ msgid "GitHub Enterprise Access Token"
#~ msgstr "GitHub Enterprise 存取權杖"

#~ msgid "GitLab CE or GitLab Enterprise Personal Access Token"
#~ msgstr "GitLab CE 或 GitLab Enterprise 個人存取權杖"

#~ msgid "Enter your GitLab.com, GitLab CE, or GitLab Enterprise Access Token."
#~ msgstr "輸入 GitLab.com、GitLab CE 或 GitLab Enterprise 存取權杖。"

#~ msgid ""
#~ "You must set a GitLab.com, GitLab CE, or GitLab Enterprise Access Token."
#~ msgstr ""
#~ "網站管理員必須設定 GitLab.com、GitLab CE 或 GitLab Enterprise 的存取權杖。"

#~ msgid "Check to enable branch switching from the Plugins or Themes page."
#~ msgstr "啟用這項設定後，便可在外掛或佈景主題頁面中啟用分支版本切換。"

#~ msgid "Reset RESTful key"
#~ msgstr "重設 RESTful 金鑰"

#~ msgid "Make JSON file"
#~ msgstr "產生 JSON 檔案"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The <a href=\"%s\">Git Remote Updater</a> plugin was specifically created "
#~ "to make the remote management of GitHub Updater supported plugins and "
#~ "themes much simpler."
#~ msgstr ""
#~ "開發 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Git Remote Updater</a> 外掛的目的，"
#~ "在於讓 GitHub Updater 支援的外掛及佈景主題遠端管理更加簡單。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Please refer to the <a href=\"%1$s\">wiki</a> for complete list of "
#~ "attributes. REST API endpoints begin at: %2$s"
#~ msgstr ""
#~ "請參閱這份外掛 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Wiki</a> 以瞭解完整的屬"
#~ "性清單。REST API 端點開始於: %2$s"

#~ msgid ""
#~ "Use of Remote Management services may result increase some page load "
#~ "speeds only for `admin` level users in the dashboard."
#~ msgstr ""
#~ "使用遠端管理服務，會增加 [網站管理員] 角色使用者在 [控制台] 中的頁面載入時"
#~ "間。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "GitHub Updater cannot run on PHP versions older than %1$s. <a href=\"%2$s"
#~ "\">Learn about updating your PHP.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "GitHub Updater 無法執行於比 PHP %s 版更舊的環境。<a href=\"%2$s\" target="
#~ "\"_blank\">進一步瞭解如何為網站主機升級 PHP</a>。"

#~ msgid "https://wordpress.org/support/update-php/"
#~ msgstr "https://wordpress.org/support/update-php/"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The <a href=\"%s\">Git Bulk Updater</a> plugin was specifically created "
#~ "to make the remote management of GitHub Updater supported plugins and "
#~ "themes much simpler."
#~ msgstr ""
#~ "開發 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Git Bulk Updater</a> 外掛的目的，在"
#~ "於讓 GitHub Updater 支援的外掛及佈景主題遠端管理更加簡單。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Please refer to the <a href=\"%1$s\">wiki</a> for complete list of "
#~ "attributes. RESTful endpoints begin at: %2$s"
#~ msgstr ""
#~ "請參閱這份外掛 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Wiki</a> 以瞭解完整的屬"
#~ "性清單。RESTful 端點開始於: %2$s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Please refer to the <a href=\"%s\">wiki</a> for complete list of "
#~ "attributes. RESTful endpoints begin at:"
#~ msgstr ""
#~ "請參閱這份外掛 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Wiki</a> 以瞭解完整的屬性"
#~ "清單。RESTful 端點開始於:"

#~ msgid ""
#~ "GitHub Updater cannot run on PHP versions older than %1$s. <a href=\"%2$s"
#~ "\">Learn about upgrading your PHP.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "GitHub Updater 無法執行於比 PHP %s 版更舊的環境。<a href=\"%2$s\" target="
#~ "\"_blank\">瞭解如何為網站主機升級 PHP</a>。"

#~ msgid "https://wordpress.org/support/upgrade-php/"
#~ msgstr "https://wordpress.org/support/upgrade-php/"

#~ msgid ""
#~ "Please refer to README for complete list of attributes. RESTful endpoints "
#~ "begin at:"
#~ msgstr "請參閱 README 檔案以取得完整的屬性清單。RESTful 端點起始位置如下:"

#~ msgid "Override Dot Org is <strong>active</strong>."
#~ msgstr "[覆寫 WordPress.org 設定] <strong>已啟用</strong>。"

#~ msgid "Override Dot Org is <strong>not active</strong>."
#~ msgstr "[覆寫 WordPress.org 設定] <strong>尚未啟用</strong>。"

#~ msgid ""
#~ "Override Dot Org will skip any updates from wordpress.org for plugins "
#~ "with identical slugs."
#~ msgstr ""
#~ "[覆寫 WordPress.org 設定] 會略過來自 WordPress.org 且外掛代稱完全相同的更"
#~ "新。"

#~ msgid "Activate Override Dot Org by setting %s"
#~ msgstr "在 wp-config.php 內加入 %s 以啟用 [覆寫 WordPress.org 設定]。"

#~ msgid "Installation Instructions"
#~ msgstr "安裝指南"

#~ msgid "Waiting for WP-Cron to finish."
#~ msgstr "等待 WP-Cron 完成工作。"

#~ msgid "GitHub Updater cache has been cleared."
#~ msgstr "GitHub Updater 快取已清除。"

#~ msgid "Incorrect command syntax, see %s for proper syntax."
#~ msgstr "不正確的命令語法，請參閱 %s 取得正確語法。"

#~ msgid "GitHub Updater REST API key has been reset."
#~ msgstr "GitHub Updater REST API 金鑰已重設。"

#~ msgid "The current RESTful endpoint is `%s`"
#~ msgstr "目前的 RESTful 端點為 %s"

#~ msgid "Plugin %s installed."
#~ msgstr "%s 外掛已安裝。"

#~ msgid "Theme %s installed."
#~ msgstr "佈景主題 %s 已安裝。"

#~ msgid "Rename successful using extended name to %1$s"
#~ msgstr "成功使用延伸名稱重新命名為 %1$s"

#~ msgid ""
#~ "Extended Naming renames plugin directories %s to prevent possible "
#~ "conflicts with WP.org plugins."
#~ msgstr ""
#~ "[延伸命名] 會將外掛目錄重新命名為 %s，以防止與 WordPress.org 上的外掛發生"
#~ "衝突。"
